The Game Awards 2018 討論區 - 12月7號早上9:30

頒奬典禮但重點變左遊戲廠商發佈內容是否可悲

直播:

完整提名名單:

以下並非所有分類 (有嗰佢無post圖 )

今年會有史上最強發佈陣容!

其中包括...

以下作品唔會出現於Game Awards之中

The Last of Us: Part II

Rocksteady新作

WB Games Montréal新作

以下作品傳會有消息發佈

DMC5
Death Stranding

Cyberpunk 2077

點解TGA咁多人重視 明明仲有好多其他獎

因為TGA重點變左睇announcement

舊年寧願頒少幾個奬(Twitter講兩句/show快口講幾句就當頒左)
都要攝多幾個announcement入來

我係講緊好多頒獎禮都有game of the year呢個獎 點解個個講game of the year都係講TGA

我諗純粹因為TGA依個show本身多啲話題傾姐
同埋佢頒得其實都係大路結果

小島嗰年

要返工 冇得睇

扮工

又要買廠商?

愈來愈覺多野睇過E3 ....
三間廠都有堅料比TGA 發佈
好抵睇, 氣氛都好過E3

希望rdr2唔好掃曬d獎， 今年god of war都好出色

19 上半年 幾隻大作 都填滿左 。 下半年 等E3 先爆吧

今代主機都去到尾聲

係咪話有機會公佈出古惑狼賽車

邊有咁快尾聲 起碼玩多年幾啦

鏡頭前面屌鳩Konami
之後I am back
希望Death Stranding 夠料出野

未燒夠錢唔會有貨出

呢幾年一直有一個疑問，自己留意咗好多年console界新聞，其實喺TGA改名之前好少聽過呢個頒獎典禮。
以前每年都係各個媒體自行公佈自己嘅GOTY，亦都唔會話邊個頒獎機構最權威。點解會突然之間就騎劫咗GOTY呢個稱號？

Geoff Keighley人面廣
大game廠肯幫手宣傳
大game媒又肯做佢評選委員
個show又全球有合作partner做合作轉播

炒得起個話題
自然多人討論

唔記得喺邊到聽人鳩噏
話估小島有（接近）無限筆直
但係Sony限死咗個deadline

我都睇到TGA一年熱鬧過一年，越黎越多嘢睇。只不過係對佢評價遊戲嘅權威性有保留。
不過都好彩佢嘅focus開始唔喺頒獎到，亦都慢慢見到有人有呢方面嘅疑問

淨係見TGA 有荷里活人已經好有noise
好似我本身有睇Walking dead 鐘意Pacific Rim
又鐘意蛇叔
好自然就期待Death Stranding

但係如果將TGA去到Oscar個level又好似多左

玩家有份投就已經稱唔上Oscar

仲有半個鐘到

用Steam睇直播會抽遊戲送人

通常d game announcements 會擺頭定點架？

穿插

等你班友唔好睇完就走

依家好似係pre-show

Avengers project

oscar bb

Fuck the oscar

呢隻咩黎

best action game居然擺落pre-show

竟然咁快就講

哇頒個獎咁hea?

傾個偈就頌左

好似趕佢地落台咁

D獎係重點咩？
往年有d直情唔頒，帶過下就算

D人更關心有咩Trailer嘛

因為唔係大廠中

how does it feel

pillars of eternity又輸一次

咁快RPG 後面究竟有幾多野講

DQ輸左

MHW best rpg game

MH都RPG

mhwg?

純粹睇有咩新Game
攞獎完全冇興趣

趕收工

hea

超hea

Hea撚到

電莖野唔洗講咁多啦

都未正式開始 依家呢的係豬肉獎黎

入黎一睇，又係得SWITCH POST既人

又"大型"更新？

不知不覺已經派左幾份豬肉獎

best action都豬肉黎 黎？

仲有Best RPG

Rpg同action game都豬肉

User name個個熟口熟面

開過個話Switch又無得玩咩game既post就會有其他人架啦

劉明

every one is here

3個大佬

大猩猩個頭好細

呢三個唔黎一場真人SmashBros

係咪第一次tga 3個齊哂

crowbcat仲未出e3 supercut就已經又一屆game awards
時間過得真係快

歷史時刻

crowbcat今年e3都冇出片 都唔知係咪唔撈

出左 fallout 76

大和解

detroit!

屌呀見未開場就做下野先，返嚟就頒左2.3個獎

rdr2

北美game界三個大佬出哂黎

仲以為DETROIT

Switch, Marvel

咁goty歸 戰神了

nintendo marvel

手機game?

又話PS4有隻AVENGER既…

仲要switch獨佔

手機game咁

Marvel Ultimate Alliance 3, Switch exclusive, 2019

SE嗰隻?比佢地整有排等都得

今年咁真係多大雜燴
super smash bros
anime smash bros
marvel smash bros

屌 untimate alliance， 頭兩集好好玩

Marvel: Ultimate Alliance 2

Platform(s)
Nintendo DS
PlayStation 2
PlayStation 3
PlayStation Portable
Nintendo Wii
Xbox 360
PlayStation 4
Xbox One
Microsoft Windows

Marvel Ultimete Alliance 2係各平台
3去左Switch

第1集最正，又多人用又可以換衫有唔同招

一隻game有唔同人氣角色
大雜燴咁 d人覺得好抵玩

幾時有russo brothers

tga通常幾長？

Marvel Ultimate Alliance 3 developed by Team Ninja

3hrs

咁耐

best performance - Yuri Lowenthal

BEST PERFORMANCE DETROIT走唔甩掛？

又係RDR

Marvel: 'Infinity War is the most ambitious crossover event in history'

TheGameAwards:

做馬

Best Overrated就有佢份

又rdr2

預咗啦

開始掃獎

RDR2拎哂D豬肉

大獎睇黎比GOW

刺客 個女演員 有冇ig

唔通要睇rdr2掃獎

Bryan Dechart都正

上年

吓 best performance 俾rdr2?

fuck hi 5
法國口音

farcry fallout

我都聽到fuck hi
佢講far cry定乜?

演員

fuck hi
聽多次先知原來係far cry

我聽到FUCK HIGH

女人尼加
唉

黑人+女人做大反派咁夠膽

Rage 2 2.0

最近政治正確既都大敗收場

呢個反政治正確wo

trailer幾好睇喎

可能仲係lesbian

SUPERGIANT

Far cry 會唔會出得太快？

頒獎定新聞發佈呀你

今年講左會有好多announcement

新聞為主，頒獎為副

重點就係新聞發佈
唔係喧夕人睇黎做乜

等緊Obsidian果隻

三巨頭都在，3間都起碼有一隻大野出掛

頒獎果度勁hea

猩猩game

猩獨SIMULATOR ??

老任: 呢期最大嗰隻咪今日出左

+1

等睇左膠話Racist

Ancestors ?

如果猩猩都racist 咁左膠先係最racist

係都PETA出聲先

改過個死人名啦

P!atD

直接rdr2啦唔撚洗播片

RIP everyone not RDR2

唱番幾首先好走

點會係RDR2拎

點會

XB2提名都冇呢個獎冇咩好睇

red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2
red dead redemption 2

等啦即係GOW壓軸

屌你老母歐美佬

XB2入左上年

不如一次過頒哂畀RDR2先

XB2當上年game所以冇
明明播片果下得八方旅人有拍手掌

red dead redemption 2要拎哂咁多個獎

XB2計上年聰明人

終於有個唔係rdr2

已經係派膠level

佢兩個都好正

and the best mobile game goes to red dead redemption 2

不過上年XB2 12月出照入到2017

今年PKM同大亂鬥都冇入到2018

見到有人講RDR2 MOBILE EDITION

XBX都係12月出但計落下年Game Awards
唔知標準係點

又炒冷飯

LGP LGE無獎好合理
大亂鬥今日先出所以無啩

XB2上年TGA之後先發售點會計上年
唔信你睇佢出年夠唔夠膽唔計smash話係2018
就算計死2018佢都有個黃金國DLC

露波是原罪

講音樂OCTOPATH都好過RDR2啦

最佳音樂都係rdr2
God of war 八方 celeste都深刻過佢啦

咁多咁熟口面嘅人喺呢邊

casey hudson

任豚

冇game玩係咁架啦

Switch冇GAME玩
任豚

Anthem 望落幾正

Anthem都唔掂bioware實俾EA鋸

轉頭就落街買隻大乱鬪

有興趣但EA出品

and the best red dead redemption 2 goes to...

Red dead redemption 2

古惑狼

古惑狼賽車

屌 古惑狼賽車正

咕嚕咕嚕加！

古惑狼賽車正呀細個好鍾意玩

BOY!

陳啟泰 x rdr2

認真問, 古惑狼賽車同MK有咩分別
利申 未玩過古惑狼賽車

Ps4 exclusive?

ＢＯＩ

全部fortnite

但BEST ESPORT就比左OVERWATCH

content creator

多數限時,記得重制3部曲都係限時

乜撚野獎黎

READ IT BOY 戰神TUNE

全撚部都玩fortnite

obsidian

OW應該純粹係個event搞得好

原來唔係,只係Sony買左宣傳

最佳遊戲明星之類?

最佳內容創作者

我好想要pewdiepie

佢宜家少打機
叫Green Pewdiepie都唔叫Pewdiepie

best streamer

頒一個獎出幾個trailers
節奏好慢阿

Trailer>>>>>>Awards

等睇pshk又講到得自己有咁

OMFG

FALLOUT睇路

Crash is back in the driver’s seat! Go fur-throttle with Crash Team Racing Nitro-Fueled, available June 21, 2019 on PlayStation 4, Xbox One and Nintendo Switch.

係
應該cut左頒獎佢

宇宙版本FALLOUT?

已經好似正過Fallout 仲強調有好多選擇

鬼佬mh

鬼佬版mh?

真fallout

如果online版改難刷d出埋交易糸統應該唔錯

希望快d出,打b社面教佢地做真fallout

應該寫埋from the creator of FNV

b社隻宇宙game

你掉轉諗佢出出下game trailer頒下獎攝時間,個觀感就fit晒

hello games

齋寫developer已經好俾面

首歌好撚正

估唔到唔係xbox獨佔

係

呢隻game係黑曜石好耐之前就同2k簽左約既,唔會獨佔
inExlie隻Wasteland 3都唔會

uzi收皮啦

TGA
The Game Announcement

收皮啦uzi

撞正fallout 76好岩時間

話說睇畫面好似都仲係用緊bethesda個engine

ok, i stan

xbox 獨佔果隻應該先整緊

呢隻人物睇落卡通D
我覺得係UE4

用bethesda engine係被逼姐
正常好人好者唔會走去用creation engine

PUBG

pubg

又整得幾正

好彩隻雀冇死

出個濕鳩地圖

好似話係用ue4唔記得邊度睇返黎

pull my devil trigger!

係屌

DEVIL'S TRIGGER LIVE

死左又會比PETA屌

comment睇到 "Elder Scroll 76?"

有3巨頭核彈未

出左黎一下就走
勁ON9

幾期待呢隻

crackdown 3講左幾耐
好似2014公佈

終於有期

係youtube睇返trailer 佢個第一身畫面直頭fallout咁嘅樣

Best Family Game唔係老任

dragon age?

3隻老任GAME都拎唔到

一隻overcooked 2撼低你3隻
老任

奧化曲係唔錯既

BioWare => Dread Wolf => Fen'Harel => Solas => Dragon Age

hello kitty相機

一開始以為係BG3

EA手上咪又會變左第三身動作game

你見TGA要特登整個best independent game 都知得有大廠先會贏到game of the year

老老實實 rdr2真係 overrated

係會變成多人地圖對抗game
Root box解鎖裝備 同強化
出幾個pass提升角色能力

而家興變哂做卡
一包包咁賣

Jeff今年賺唔少啦 咁多game trailers

我仲以為識腹語咁勁

唔會啦 講到明single player喎

Live rdr2 unshaken, 正到仆街

真係好撚正

This a meme bro

We have been working on a new Dragon Age™ game for quite a while now and I am pleased to finally tease the existence of this project!

stranger things第三季

Stranger Things The Game

Crossplay Switch/Xbox/PC

係就好

唔係telltale整咩

sosad

執左啦

stranger things on gba

trolled

we need to finish season 3

屌你我係公司笑左出聲

Finish him

係咪GTA個 Franklin rap緊

Mortal 11 Kombat

rap乜撚

係咪得我以爲係Grammys

係咪真係播錯片

諗新IP真係咁難咩 mortal kombat 個故事已經出到亂到唔識睇

FORZA又贏

任天堂果part 出左未??
剛剛睇

邊有你老任份

Switch/PS4/XONE/PC

Mortal Kombat 11 – Official Announce Trailer

應該真係錯片

“Immortal” by 21 Savage

擺明唔係,第一次果時有效果

Switch都有

CTR CTR CTR!!!!!

岩岩放監 GOTY派左比邊個

Death Stranding出未呀
我想瘋狂j我made bb

good year就係因為ship左新手掣

mads bb

God of War

Sorly遲左入 有無整合list 頒左咩獎比邊隻驚

DMC

octopath 無音樂獎？

居然有switch

完show後會有架啦

真心shock左

除左mobile同sport game其他RDR2

xbox

Dmc!!

DMC5有新人用

XBOX獨佔DEMO

Best Game Direction冇得唔比GOW啦下話

the russo brothers

依家ps4 d露下波既game就一堆聖光,ns反而反其道而行一堆彈波波game

d人估一係avg4 崔那
一係square enix隻avengers game

睇吓黎緊機戰T會唔會得NS有彈波波

又red dead ?

終於係GOW 即係大獎無份?

之前都講左，但估唔到都有覺醒

GOW

終於係gow

等到了

red dead拎哂技術獎喎

Director 一定係GOW，冇可能比RDR2

Cory

daddy

佢係咪講 the son of bitch

拎埋GOTY

fortnite s7
尋晚係咁揸飛機

藍洞睇到fornite越做越有會有咩感受呢？

藍洞睇到fortnite越做越有會有咩感受呢？

真係咁多人鍾意fortnite?

香港無人玩姐 鬼佬個邊好似好hit
不過評價好兩極

一隻Game同時在線人數已經多過STEAM總和你話呢

F2P 已經大優勢啦

加上唔係p2w

利伸玩過唔岩玩

到大獎了

除左RDR2同GOW已經變哂OTHER GAME

去食飯無得睇大獎

啱啱睇就GOTY 想問Russo bro講左啲咩

Smash

未出黎

老任得大亂鬥

好似第三次播smash

冇貨賣

no man's sky都有份

Russo brothers

No mans sky

啪手指

神作no man sky

fortnite個免費喪屍mode是否已走數

trailer?

進步黎講算係咁
由當初世紀垃圾改到叫有啲野玩下

No mans sky 做得柒,狂patch
曲線入圍best ongoing

仲笑no man's sky果D係咪唔知隻GAME返左生?

-100分上到50分咁

p5呀屌你

HOLY SHIT

P5

P5 smash bro

no man sky都有獎係咪說明出半成品係應份

What the fuck

屌

屌!!

Persona 5 joker in smash

Persona 5

真係估撚唔到

成真

avengers project呢？

其實都算係咁
好過有d cap完水真係算數

WTF

點估

P5 smb

上面成班人俾老任撚 以為有新game出

屌你老母

核彈

屌 我一定要買smash

biggest crossover

russo bro就係頒一個獎咋

屌 心郁想出機

呢個係真喎

P5會出係ns?

live orchestra

遲啲會唔會有埋nier

咁P5應該會出switch，未玩今次應該會買了

Jed thx

真
PERSONA一路係PS系
任系係女神轉生

唔通真係黎頒獎only

音樂

P5再戰十年

Waluigi:屌 一個sony既粉腸仲早出過我

P5G

有可能出係switch pro

我要用LOKI

咁樣令到大亂鬥DLC好難估
P5無出響Switch都可以參戰,真係咩都有可能

食人花地位高過你啦, 番去打網球啦你

persona Q

又red dead

cloud表示我一早早過你

主系列啦

【スマブラSP】心の怪盗団、オタカラをいただく

persona dance plus

但joker算係有上3ds

羅拉3真係勁失望

P5
即買dlc

->

同邊個講?

仲趕過tvb

Atlus U.S.A., Inc. Replying to @NintendoAmerica

You never saw it coming.

估到會公佈第一個DLC
意為係鬼佬向,minecraft steve 之類
竟然係P5

公佈左邊個GOTY未?

Mp4仲有無機會

p5歐美都受歡迎

live reaction (Jocker@Smash)

Fallout 76呀

依家表演緊GOTY提名組曲

個樣似廢人化左

番去即刻買鬥士pass

goes to.... NOT RDR2

GOW!!!!!!!!!!!!!!!

BOI

GOTY GOW

結果老任今次真係冇新game睇？
又要等年尾direct叫春

Gow

red dead 呢

God of war!!!!!!

Twitter Worldwide trends

#TheGameAwards

Joker
59.5K Tweets

God of War
19.9K Tweets

Persona 5
29.4K Tweets

Mortal Kombat 11
16.3K Tweets

派左成日rdr2就係為左最後派goty比gow

gow

實至名歸

好幾隻啦wor
Marvel ultimate alliance 3
Crash team racing
Mortal komat 11

P5>all
可惜唔係本體

Rdr2畫質game 不了

特登入黎笑RDR2

跨平台/唔係大game
今日都係sell Smash為主,等年尾direct啦

老任自家野呀，唔係三廠

抵啦

頒完獎係直接完定仲有片播？

GOW
Between唔洗成日一隻處左GOTY就笑其他冇攞既,唔通上年笑Mario輸比Zelda咩

Metroid dream dead

Fuck

任自家野太強，根本一出所有game廠都冇得鬥，你睇Joker一出Twitter trends就知，點都要比啲時間3廠玩下，唔係又比人話係任game專用機

唔緊要
rdr2有連登仔頒嘅goty

Resetera打j打左3xxx reply

GOTY goes to RDR2!!!!!!

屌真係冇avengers project?

隻手遊marvel老任發行架

係detail位取勝，故事玩法悶到hi...

RDR2唔係差，都幾大可能贏gow，但真係吹到天上有地下無，咁先比人笑

有班人吹到垃圾級嘛
Gow真係好好玩

D現場音樂真係好正

痴線
TGA班評審根本唔岩玩RDR2

講到GOW畫質好差咁

又黎

岩，理得你整到再細緻
好玩就好玩唔好玩就唔好玩架啦
一話唔好玩就比班人話淨識速食

戰神 玩家評分九十幾
rdr2 玩家評分七十幾
高下立見

Metacritic呢D評分連玩都唔洗玩既就可以亂評既玩家評分就無謂拉出黎
睇Amazon咪得
GOW=4.7/5
RDR2=4.4/5

即係以玩家角度黎講RDR2係正game但GOW再高佢少少

GOW應該拎埋soundtrack
費事RDR2輸得咁肉酸咋

Soundtrack我覺得算打和,各有各正

gow整得咁好如果一個獎都無真係天無眼
好彩拎到goty

老實講，gow玩落真係爽快好多

咪有best game direction 囉
又搶埋goty 做咩

GOW 抵比啦
續作唔係食老本其他GAME 廠真係要學下野

JOKER PERSONA 5 REVEAL IN SMASH ULTIMATE REACTION AT NINTENDO NY

GOW係整體性都好優秀
rdr2就輸在繁瑣操作同過份緩慢又普通嘅遊戲性，但其他就非常優秀

sor 睇漏左

岩嘅
GOW d鏡頭配埋soundtrack有加成

RDR2岩岩出果陣 d人又話今年gotw冇對手又盛

you never see it coming

其實同15年巫師3對Fallout 4差唔多,當然RDR2一定好過Fallout 4

其實一個角色真係值得開心成咁?
隆重到要放最後?
我仲以為最後個announce係avengers project

PS上任主機，冇人會估倒

商業大勝利

真係好似下
當年巫師3遊戲整體質素又好過fallout4好多
而fallout就類似rdr一樣係大牌子，
而呢啲大牌子遊戲就好似奧斯卡電影像裏面嘅黑人片一樣
只要你出黑人片就一定攞獎

Sonicfox

老任呢幾年都係TGA 尾段買時間
今年TGA 舉行時間同大亂鬥發售日期好似夾好晒咁
今日出game 又狂廣告+公佈第一個DLC
美任宣傳真係好堅

睇嚟你唔知smash係鬼佬心目中嘅地位有幾重

望下港任

動漫節 booth都冇

換位大法
睇直播果下笑撚左

Twitter Worldwide trends

#TheGameAwards

God of War
59.9K Tweets

Joker
110K Tweets

Persona 5
52.2K Tweets

Smash
357K Tweets

GOTY
19.5K Tweets

Mortal Kombat 11
21.9K Tweets

今年比較貼近d
始終rdr2都有好玩嘅地方 同唔偏離本身個遊戲方向 但fallout

GOW 點睇都係革新得最多，RDR2 最多只係優質既續作，但冇 redefine 過任何野

fallout 4同rdr2 唔係廢
係巫師同戰神屈機
兩隻大改哂前作系統 唔同哂
direction同tech都勁
一個令個系列成名一個翻生

我覺得Fallout 4都好玩既,但佢既銷量太好令B社離哂地搞到今年整左隻76出黎
至少唔洗擔心R星都會傻左下隻game亂黎先

我都覺得gow各方面係優秀
rdr2的確有意無意做好多野拖慢節奏，但劇情，每一個物件細節，係極優勢
咁拉上補下輸俾gow 都啱既
不過其實都預佢出黎掃獎，佢個故事劇情實在好濃烈，係要令玩家代入角色，代入到就好正
但代入唔到就會麻麻

Best Performance 好睇好Connor

即刻轉哂口面，之前話戰神值得goty多d勁多人負皮

講故事，表達，音樂，音效，畫面都係rdr2

但始終係遊戲，可玩性先係重點

Reggie Fils-Aimé, Phil Spencer, and Shawn Layden Share the Stage

仲記得巴打玩爆完rdr2打左一大篇野去講RDR2有咩不足可以改善

之後俾人炮轟

係呀，所以見到rdr2都攞唔少獎都好正常不過， 因為同樣都係好優秀嘅遊戲

真係唔知我跟風定佢地跟風，根本好多game都未撚透就係咁話rdr2革命性，冇得輸，更加唔期望佢地有玩過戰神先出黎比較

咁又係， 今年邊個攞獎都唔太意外
巫師3嗰年真係明顯優秀過fallout太多

god of war #by

你想像下FIFA 19突然宣佈可以用日本國家隊個種感覺

4多人買係因為之前obsidian既new vegas做得好d人好高期望,點知玩落其實係屎黎劇情系列最差,班高層仲因為賣得好而用4貨頭貨尾整多隻垃圾online出黎榨幹榨淨

係喎冇睇到，連登仔最鍾意嘅Detroit拎咗咩獎

Dauntless
PlayStation 4 & Xbox One
Switch ver. coming at a later date

第一日上連登? 連登仔有主見唔跟風太陽都由西邊升啦

Bethesda咁耐都唔出elder scrolls 6係咪驚整得唔好又俾人屌

之前開po話rdr2悶嗰陣屌柒樓主唔識game嗰班撚樣呢

拎唔到GOTY就唔係好GAME
某D人D邏輯真係

上年BOTW拎咪又係成日有人話唔好玩
屌黎都哂氣

隻game pc都少人玩
fonite畫質嘅mon hunt黎

連登嘅主流意見就係逢紅必反

諗起4個隊長bug，果陣嚇到我係基地見到都調頭走

其實全世界嘅gamer都係咁 永遠都係亢奮狀態

啱啱玩完dettroit就detroit game of the year
出左rdr2就rdr2 game of the year

E3 出得條trailer gameplay 都冇都可以射到一地都係
以前no man's sky未出嗰陣又係咁

睇下smash 出crossover啲人嘅反應就知

老實講witcher都有人話唔好玩垃圾game
我只能希望班友係標奇立異鳩up
或者真係冇玩開arpg
如果唔係就錯失一隻正game

慘在佢同MHW差唔多期公布

唔岩玩就係唔岩玩
但又冇必要話垃圾
利申真係唔好Witcher風格

列明哂原因d死忠都可以屌

fallout 4係由3出果時已經開始pre-production
結果出到黎似趕工貨

今年玩到gow, rdr2, spider man, mhw
都算唔錯嘅一年

obsidian 之前同Bethesda 有deal， metacritic 過85就有一百萬花紅，之後launch左比 Bethesda 買通曬d 媒體禁低個評分

係連登見有人屌巫師
已經唔想曬時間應佢

真係?

始終佢好多野都特登拖慢，正如佢禁一個掣要你load,要你慢慢玩，所以好多跟風其實都中晒伏，更何況要拎盃既人會直情屌出黎
所以劇本，音樂，細節等等係贏晒都好，goty黎講,係遊戲性上面的確好重比分，輸俾gow 都啱

obsidian bb

4我覺得幾好玩
除左陣營全部on99 其他我自己玩落舒服過nv
76其實主要係bug 多同埋少少兩頭唔到岸，其他都冇乜特別話好垃圾

係，通曬天，本身有人計過每個員工起碼攞4400美金，所以Obsidian 憎 Bethesda 憎到仆街

source?

咁佢地呢個禮拜應該瘋狂開party

老實講 witcher 果年我覺得似 witcher vs bloodborne多啲

Google 搵 Obsidian Bethesda lawsuit 就有

R星整就creative decision, 還原真實
UBI整就屌到反皮, 操作差

而家俾MS買咗無限budget 整game

係
前幾隻都feel到佢冇乜筆直

拎ubi做比較就算啦

Joker for Smash
Game Awards 現場反應

> >

最尾所謂Avenger project就係得switch個隻？

唔係
應該只係放個名預告下,咩都未有

Switch 嗰隻係koei tecmo
Avenger Project 係 square enix

仲係得個名 成年前已經係得個名

se真係

臨尾兩兄弟出黎仲諗住至少有啲CG睇下都好

應該咁講
個頭開得靚 波斯王子spain off做左公司主力project
ac2 三集故事同遊戲性一流 當時有goty應該有份爭
ac3開始收收地皮
unity直情黑歷史 仲有隻垃圾ac3外傳liberty
黑旗 梟雄 叛變係好玩不過唔算刺客game
到近年兩隻aco 係好好玩 但劇情單簿左d
如果佢認真開個新系列其實有得做嘅 不過衰野太多 形象難改
但係依幾年有機會做番好
blizzard bethsda konami自毀長城
ea更加唔好提

兩兄弟出黎我係諗住有AVG4 trailer架

今晚10點先有啦

SE出究竟會等幾耐

暴雪其實睇左sigma既分析，都知道佢都好無奈整手機game既
但佢地係壓軸用手機game作結的確係得罪fans
至於konami已經轉晒型，小島炒埋之後已經無理呢間公司出咩game,足球game又唔夠ea 黎，搞到年年隻fifa勁多bug 都可以屌打

其實講真有晒準備blizzard出手機game
但係佢揀左最唔應該果隻出
佢出hots手機版我實狗衝呀

放心實有 講到明每個ip都會出

講左講左兩年

其實今年暴雪嘉年華嘅壓軸如果用魔獸爭霸重製版會好好多
之後參考另一個垃圾b社咁(係e3公布上古6)
求其整個diablo4嘅logo 就可以令到班fans出曬水
反正佢哋都承認有d4嘅計劃
之後隻手機遊戲就放喺公佈d4 logo之前
咁樣鋪排成件事會好睇好多

好心SE咩都未整就唔好出第一條trailer la

佢地應該係專心整左羅拉先再整Avenger

D人調哂去日本趕KH+FF7呀